5p仔接受街頭訪問：成日喺連登俾人罵！

片：

點睇

死5P狗！

死5P狗

好靚仔

正死5p狗